新加坡交通部長講廣東話，想吸引香港人去新加坡

我地一言爲定？幾時同你一言爲定？

垃圾國家

Monkey

學左屌你老母未

冇回鄉證去唔到

馬騮睇 馬騮做

馬騮都識講人話？

有得揀一定唔去星加坡啦
屌你個戇鳩

Fuck off monkey

一個新加坡 一個馬來西亞
兩個都信唔過

乜撚野一言為定

佢係咪就係果個笑鳩香港人果件

佢講廣東話仲好過好多有香港身份證嘅人

侵話新加坡ok既話都可以考慮下

一個極權國家歡迎一個極極極權國家既人移民去

分裂國家
香港人？邊到有？

See

去過一次，無意欲再去

屌你老母啦
見你個頭

點解佢覺得元首夫人，同經濟部長 笑鳩完香港人之後 會有人材仲想過去... 大陸人就會的

Monkey country piss off

Money

星加坡都係賤
但係香港沒落，最大得益都係佢

不了